5條友坐一部飛機 唔覺得好唔符合成本利益咩

其實飛機唔止裝人仲裝貨。
運貨個到賺先多。

唔洗你出錢，SO WHAT

黨話要就要 錢？咩嚟嫁？

樓主識條春

香港政府大把錢亂咁使都係咁啦

應該賣埋淨低既位